[A/I]Puzzle and Dragon[127]火力支援#fire# #fire#

五宙二魚未

大佬們可唔可以幫下我

［求救］p&d想搵返幾年前既account 但唔記得資料

可以SEND過去搏下先

咁撚狼死要padw資料
睇嚟我都唔使回歸

你仲要講埋之前用ios定an
冇玩過padw咪話冇

嗨 鐵丁

我有玩過padw 但已經唔記得哂d野

樓主係狗

已經send左 link入面有官方回應既email...佢話我資料唔齊

邊個仆街負皮

第7關點打

用iTunes 個backup咪得囉😑

他媽他媽

從來都唔會backup手機資料

你聽鐵丁9up
我一直keep住佢個048
想回龜隨時返倒嚟啦

天照

連資料都唔齊，點叫9ho幫你復原個ac
而家開個新ac用30日衝上1000 rank算啦

求求你刪咗佢

問銀行拎返幾年前既課金紀錄有冇得諗

又黎我愛轉珠磨999

check翻課個 itune/google play account咪得囉 (好似)

有戰女減傷隊會快D

戰女 4隻麻里亞 全暗潛 輕取

5%重力咪唔使999囉

異聖の天上宮殿 收費
lv10 $100
lv9 $90
lv8 $80
如此類推

套餐價$500 打晒lv1-10
先錢後048 check完box冇隊過倒唔會退錢 但下次再揾會有7折

已經裝左

收到wind 9ho下批出1%重力，同埋主動技3rd自動追打

9ho仲要你俾box入面打咗星既寵名呀幾時過咗某關呀etc，無cap圖真係鬼記得

連續10次都過唔到係咪倒貼翻比我

下次7折

呢2個都唔係問題呀

BOX入面打左星既名我記得呀 因為我係所有神都會打星 所以上網搵返佢地既名就得

幾時過左邊關 搵返我未棄坑之前第一次出某個關既時間既上級就可以

最大問題係我冇左課金紀錄同埋PADW既所有資料

得架咩 我完全冇諗過呢個方法

等我試下先!!! 唔該哂你呀!

小妹建議唔好玩

點解

我接受您既建議

岩呀 唔好做下一個一會員
出左去唔好望返轉頭!

唔得! 我要食回頭草

唔退錢都得
香港咁多on9仔俾錢人賺既咩

on9仔list :

1. 一公頃組長
2. 一公噸廢鐵
3. 一擊離脫
4. 遲
5. MTRJ
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. 秋元真由花
9. 太一AB
10. 齒輪
11. 西班牙式朾西
12. 西班牙式打西
13. 鬥快派報紙
14. Caliburn
15. 一米六He仔
16. 洗衣機
17. 絲絲襪語
18. 澤口麻衣
19. 鐵球
20. 香水綾香BB
21. 蜻蛉(絲打)
22. 酸叔叔
23. 真誠MY香港
24. 我愛姐姐
25. 肥龍二代
26. AAA!
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 憧紅_
30. 井上喜久子

1-10 200蚊 先錢再048

無隊打無得退 有意pm

屌你菊花

入晒

out啦，宜家興熱狗水泥隊list呀

我愛Megumi

幫我搵得返個AC 比500
搵唔到唔比

睇錯Magnum

Sent

已經幫本土建國派手 mark低左一堆港豬既名
第一波黎張APPS台毒瘤 PAD POST既港豬清算名單：
1. 一公噸組長🐷
2. GTRJ
3. 一擊離脫
4. 遲仔
5. 寵物店女孩們
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. (──ﾉД`))
9. 水樹奈奈
10. 齒輪
11. ルナ☘
12. 鬥快派閃光
13. 鬥快派報紙
14. 子子子
15. 溡脇綾香BB
16. 任我奶
17. 水瀬いのり
18. 月光唔知乜春花
19. 水時推廣員
20. LCsquare
21. 蜻蛉子
22. 烏鴉
23. 路西法bb
24. 球場莫札特
25. 星火A夢
26. 赤座燈里
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 凍檸檬茶
30. 拾唧囡傾

歡迎連登仔舉報埋APPS台其他post既港豬，方便清算

0. MTRJ

猶格世界第一

毒瘤之最

1-10 180蚊 先錢再048

無隊打無得退 有意pm

用d咁既隊員 都唔襯隊長

十卜

成班搶生意

正評左樓豬

🤤🤤

明明你搶我心生意先

要解鎖

我用同佢一樣嘅價 叫競爭
班仆街做爛市 叫搶生意

1石解鎖

最後個層冇重力點打？

搶咩呀
U有實力有質素保證囉

成12個鐘後仲討論緊pad
9up番得唔得

抽到有重力為止

開腎龍打2億 連直心

想做megumi男朋友

想做magnum男朋友

招光槍型奧丁龍/轉生天照fd子

屌你老母幾時有超金呀，水西又去咗三位一體打撚咩

每日都有超金

岩岩打左去GOOGLE 佢真係幫我搵到我以前既課金紀錄
佢話我2014年果陣仲有買緊 佢話可以SEND返20單課金紀錄比我

真係好多謝你呀

有課金紀錄希望係咪大左

有嘅話唔係100%咖咩

我都唔知 第1次咁樣搵ACCOUNT
希望成功啦

代表9ho多謝你先

山本:fap fap 又有水喉

唔洗多謝我
佢肯比返個AC我 我多謝返佢

好耐唔見羽田G

幫我含緊

比狗含

羽狗唔係狗

同類啫

鯨魚都係魚啦

OU>>>>>>>>HKU

唉，內疚，鳩up攪到人又落翻坑

就係你呢 D 人賣人地落火坑
正仆街

有無巴打可以幫清降臨？

hsmc >ou>>>>>Hku

有請寵物g火力支援

火力支援

我冇火力

用猶格打機川有咩要注意

唔好死

有冇咩技要必帶

放隻水屬擺尾 就算走火打到機川根性都救得番

仲諗住直接秒左佢

開台未

以前上叫U嘅都係垃圾

出路比大學更好

男朋友做零售業 星期六日例牌冇得放
公眾假期又冇得放正日 佢又收9點
我自己就放星期六下就同星期日
基本上呢排都係我平日收工之後夜晚去接佢收工
或者佢有時平日放例假之後黎接我收工 見得幾個鐘頭

好想同男朋友出一整日街 行街睇戲食飯啊
表示依家每個星期六日假期都係毒在家
有冇絲打男朋友都係咁 一齊取暖下

G

飛撚左佢 零售業

工種無分貴賤

係咪應該答：抽到yoga先算啦渠頭

咪阻住你BF休閒日啦，比d空間人地好唔好，比你知道佢放假去同第二d sales仆野你咪仲hurt

【12:45更新內容】女事主為來自內地的科技大學留學生
24歲寧波女子，由內地到來科技大學讀碩士課程。女生自去年12月起，接獲自稱順豐速遞的男職員來電，指她涉嫌與一宗刑事案件有關，電話其後轉駁至自稱廣州公安的男子，對方指示她在深圳開設銀行戶口。女事主在半年內按其指示，先後11次將合共443萬元人民幣存到該內地銀行戶口。她在本月始向家人透露事件，家人懷疑她受騙，女生昨午到將軍澳警署報案。警方經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由觀塘警區刑事調查隊第二隊跟進，暫未有人被捕。

不如俾禾呃

第一關條友未轉我就已經死咗

點跟呀

點解今時今日都仲有人會俾呢 D 戇鳩野呃到

對唔住啊BB, 成日要你收工黎接我 仲要專登等我收工
我會盡量睇下拎唔拎到假期同你去街架啦

有無巴打可以借隻繼左火明王既天照比我磨999

103772538 唔該

因為係內地女學生
唔係身有屎邊會俾錢

掛左

+30蛋地獄級 5162 2564

唔見既
係咪掛左親友位

依家掛左 岩岩入左上面條友場

清 你0手指 咪玩雜色隊啦

新受害者

巨頭好惡

極3？

Go

又5tg me

無純色隊長咩

有無人巴打幫清降臨

op jor

有火隊 大賢龍日本武尊

有賢龍夠做啦

寵物又入去中伏

積福抽風神

禾愛梨

我光埃起手咪又係咁玩

你係神

有無幫清降臨

等班大神呀巨頭呀幫你啦

1. 一擊離脫

笑咩笑 屌你屎眼死現充

屌你老母...
除左彩虹小馬出齊所有吸傷

2. 一擊離脫

幫清機操神 2387 8599

你就現充

一囝又強勢回歸

7888 7599

咩樹

🇭🇰🐷

3033 6046

又屈

繼閃光後 又一大神強勢回歸

一

屌
Last 100round手殘轉錯

Tszyin bb轉多次唔該

屌你屎眼

今次個999磨得好撚快，一黎佢唔出招淨普攻，同埋每次打完可以空轉3野
前前後後返工偷打 好似唔洗一粒鐘完事

邊關要磨999

入左

三為一體

我都磨咗半個鐘

用火奶1 turn 打完啦

用開5倍呀伯

想學嘢

鐵丁牙

鐵丁回歸既話我送1張100蚊百佳現金卷

想問樓上做乜鳩

屌你老母

屌 羽狗跟蹤我

6638 7603 機操超級地獄

抵制現充人人有責

大神又笑平民

9147 7364

咁做先會有存在感

唔怪得我成日俾大神笑

第6關可以點打

猶格

終於過到第五關= =

我都想借繼咗火明王嘅天照
128394294 唔該

未滿技要？

無所謂 唔該曬

tszyinbb

遲狗係囝

番工好撚悶

Quit

你講乜野呀

今日第一日

加左

Thx

So 我daddy話唔鍾意就唔好做 唔好辛苦自己

咁咪岩 無手尾

養埋我

小薯冇

抽

問左daddy了 佢話唔like飲ice lemon tea

有神up未

係咪有人講返工

狗就有

咩係返工

屌你老母
點撚樣呀

=.=?

又咩事

有條撚樣次次都臨收工先叫我做嘢

-_-

竟然會有蟻民叫神做野

最後一層猶格 大賢龍可以點組？

Lv9用咩打

青令神一齊OT啦

狗頭

笑咗 邊個要放工咁可憐

呢個都唔係以為o個個鐵丁o黎o既
叫人返工
唔玩 pad
周圍乞 ps4 + 電視

快 d 俾返以前o個個鐵丁我啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Lv8 用咩打

事但1隻繼ana 事但1隻繼直心

你琴日笑得好大聲

娜G過左

拿拿林含住就走啦！

Lv10攻略

有冇lv9攻略

現實係咁架啦
未見過N無人士咩

咁離地既

有

有無8lv攻略

太易打 無

比返之前晚晚開台刷星5既鐵丁我

自宅警備員留名

你叫佢回歸但係要佢刷星 5 咁撚慘
怪唔知得佢一走冇回頭

等緊下個月尾J呢套

睇完你段片先諗到最尾不斷轉珠可以咁用

有無清知gundam versus幾點有得試玩

直心成日轉走左

4陣2重力 最方便

Ana 魔公女

垃圾驚 又唔中老婆

都唔係你老婆 緊係唔會中

巧悶

過唔到

渣ga

7337 3561 加30蛋 求幫過

10lv都唔係好難啫

唔齊

同李家誠話中出徐子淇其實唔難有咩分別

一隻刀無

卡最後個到

2880 6191

打左無數場終於打到

dim gun

用唔用寧寧

又yoga天下

你唔跟啫

=.=

好似好勁😂

?

已入數比ching, 幾時打

睇埋showcase先開台

青令ot緊

寵物雞

射2場月耀oj?想升lv

有冇巴打協雙周龍拎石？

U好勁😳

幾時有得做返劍聖

Me呢

[屌你]

無腦猶格隊

=.= ok 滿左體

又串

你唔串啫

點跟呀又升rank 我都想升

巴打係咪打

U 開 ？

Ok me 開

你錢印繼炮

Ok

難以置信 今時今日重有人玩呢隻廢驚

原來1場就升到

咁做咩要呃我打多場

驚太快回返滿體

鐵丁

未收工

去左出機

你都幾仆街

hate 寵物雞

艾比安係度‼️

鐵丁方加

隻雞唔值得你去憎佢

不了無猶格

打lv9跟左唔知邊條片最後一關開雙色陣之後鳩轉點知都無料到嘅

試下愛佢

我愛鐵丁

好似痴女咁煩鳩住佢

打ranking有邊次係一場上0.1㗎

篤篤篤都係1分鐘姐=.=

有3個ac 幫手篤ok?

有冇興趣玩多3個?

勁

鐵丁準備好未

請珍惜鐵丁

終於有蓉兒睇😭

岩岩重玩 有冇人加我
325758754

325758744先岩

篤篤篤幾好玩

有冇人捉住我隻手仔轉lv9?

我

有冇人捉住我隻腳仔轉lv9?

我搭緊車入屯門

黎搵我牙？

有牛牛騎

紅橋等 想食章魚小卵子

屌 啱啱過咗 揾緊位U turn

咁直入元朗啦屌

今晚b囝等

仆街啦 turn撚完又叫我入元朗

屌你呀 想昆我食垃圾

想食雞尖豐胸

買左個木瓜比你揸奶飲

入元朗喂牛食草啊

執左

矛哂人

屌你老母光契呀

Pm左地址比你 上黎搵禾

臭雞

打羽狗棒法

XD

我愛e巴

禾曖尒

隻揪未

魔紳士有無巴打可幫過？麒麟或火大賢龍

.

唔Q記得光劍封暗封左10回
不過真拉雞出兩下技就解番

開工未

ok

木皮黎 梳牙

有冇巴打打500體蛋龍？

我想企 得唔得?

砍驚成功老婆send左張圖讚我叻🐷

夠唔夠射？

157 249 255

夠 或者我開?

加左你

求A

第9關點打

開左

篤篤篤。

有無人企蛋龍7場 8sb 我射
76883504

開左
換左寵

@mcg

爆box 就出去清一清再重開

好

打多4場

幻龍王a 留名

有冇幻龍王企位？

後入左

有無掛開個隻咩魔既巴打可以比我add
木暗7x6個隻

103772538

爬完塔一抽又秤

第9關好好玩

禾刀覺

Pish

成班ON9又話要打幻龍王

青令神 愛世人
只係我俾第二個神愛緊

咁多位bb早抖😳

落1隻解鎖 第10關自制10C陣啦

9先岩

有冇人幫妹妹轉珠

暗埃又抽唔到
鏖魔又抽唔到
猶格又抽唔到

廢柴真係廢柴

爆box

Pish多次

無掛開幫你唔到xdddd

想玩木屬 邊隻隊長好玩

劉備

玩完 仲有冇

我最近好鍾意挽奧丁龍

睇下先

你有都可以借我用下嘛

你幾時要用

有冇轉珠教學

轉完 水獵3粒3粒 唔識轉番way

奧丁龍唔係轉10字咩

係

冇玩過十字

屌你咁撚柒難轉既

yes 所以無人玩10字now

依家入場lv9

6C盾都玩殘十字了 除非你7X6

大神話冇錢 山本就即刻比錢佢地刷 到底呢到D大神同山本咩關係

who

禾愛立b

我係唔係係cc post同你相遇過 定我記錯

見到呢d老虎機格仔真係覺得跟鐵丁棄驚係無錯

原來係MC講 實係免費比山本摸過

記錯
我唔入cc台

BTW 秒速第三關死撚左

唔係cc台=.=

都錯
無入其他

柒左唔好推

但我跟蔣狗

矛印象
聽日再搵你轉鏖魔
Lv9好難打

Ching有前途❗️

連狗都幾撚惡，而家做新會然要比身份證頭4個號碼

幾時裝返add小妹

召喚chingg

早

求其打唔得咩事😂

好冇買隻暗水娜娜

唔小心輕取左

緊急出動❗️
返工‼️

轉玩戰姬
PAD，不了

挽留

辣殺驚PAD

岩牙

十卜 唔好死唔斷氣就得

tuna臭g 不了

等收tnuaacc 做分身

收皮啦

得3行297
100box

？

有無臭雞今晚刷

1. 柒店雞

咩降臨黎

幻龍王

同一個降臨次次唔同隊

上次點打已經唔記得左

次次用死同一隊好快悶嫁e巴😑

屌 所以咁多隊 咪拆來拆去 冇哂錢

=.= e你老尾 =.= [屌你]

笑死，佢係我隔離笑撚緊你，你仲十卜

轉左用劉備刷

pad本身已經係

呢次禾撐鐵丁

mc搖撚準備？

鐵字頭留名

食屎啦mc係雞呀

佢換電話之前 不嬲都有save我
我第一次問點解唔save我個陣 話因為我地唔係成日講野

9樓典打牙 係咪弱智

輕取喎

話說long d左3個月 終於約左佢下個月一齊去旅行見下

當然打算瘋狂扑野 點知 琴晚同佢傾果陣 佢話同佢呀妹一齊去

我即刻黑曬面 冇出聲 佢就cut左我線

之後msg我話鍾意人多熱鬧d

我屌你老母 已經咁耐冇見一d 都冇話相同我二人世界

成個trip基本上會係我出錢 佢地兩個廢青一個 零收入

酒店 一定唔會開兩間 所以三條友一齊住

咁姐係冇得扑 屌本身已經三個月冇扑啦

仲要我比多份 而加冷戰咁 大家有冇遇過類似情況

3p

唔夠打咪食石囉

又串鳩我扶清

扶他第9層係wt9

全版1秒轉珠

我家姐
有個Long D Boy Friend
個Boy Friend
淨係想扑野

Yes牙 禾刀想扑嘢

去旅行唔扑野同你去旅行影相呀

黎m

我上次去都冇扑嘢
book咗隻雞佢冇嚟到 仲退番錢俾我

咁禾好過你，上次book左個素人av上酒店仲肯比禾拍埋片

衝紅燈

少佐退錢咁好

屌你屎忽

我唔會退錢

一臭G

有無巴打得閒幫過降臨

二臭G

你肯留體打蛋龍超金升寵未

日日都係你呀 陳生

60體 一場收皮

打蛋龍啦 開比你企

咩關出蛋龍

蛋龍關

我都唔明點解咁抗拒打蛋龍打肥

打唔打呀 50體一場

ON9 新手你打25咪算

都唔知佢D普通成打到去邊

不如DEL左個AC 等神UP 再玩好過

冇石

金錢關有撚25體

撳

淘個返黎再抽黎緊個自選up 有排玩啦

其實呢
揾個好人帶你打D可以長升長打嘅關升下LV先LOR

十卜青令

果個咪你囉

支持

仲唔多謝青令

呢度得蜻先會咁做

你是個好人

又呃新手打細蛋

67體 瘋狂食石打

無石

淘個8000石比我

其實你依家幾多rank

67

幾日前都好似67

禾b不過矛九里虎

鳩打月曜升rank

佢都打唔嬴

唔想俾錢玩

99rank 依家專攻雙經關

禾九里咪得

禾吊九里米得

屌咁都俾佢諗到 火大腎一入場就maxlv
咁我都可以開a刷鳥

刷咩架又

橙
無火腎無人權

有矛企位牙

見人用水大賢龍刀得 唔得先升隻火

又打咩

幻龍王
之前個問題係暗幻騎做base唔夠力射盾龍

Megumi

我坐係成間lab嘅中間好撚得閒
但附近全部人好忙 連個清楚呀姐都多野做過我

用水賢都應該得

媽呀
用返上次果隊咪算囉

清楚呀姐

撚有17號咩

都話同一個降臨次次都要唔同隊

A隊隻暗印換77777得唔得

上次有用17號咩

見人條片用水賢都得

清潔

今晚刷加蛋，招a

點跟呀你老母 離撚哂地

矛玩2個月 已經跟唔上呢度既步伐
cls

上次A隻暗幻騎咪繼17號射盾龍

我矛用果隊
梳牙

[img]
好似呢隊易整啲]

叛徒

=_="

點解咁話我

why

今晚等我幫你好好教訓佢

係咪搞錯左少少野

想企

限定時間重拾興趣 有冇手足轉隻牙市繼直心or點燈

B招A

撚茶豬

齊隊射加

慘，即係你又無得企

有冇人企強龍

@99rank

我都齊幻龍王a
咪又係企咗孨成日

禾

又準備揀水著同學園8星蛋

今晚有得企？

揀金龍得唔得呀

開咗

無牙市 梳

打住咁多先 就爆box

我麒麟隊係咪過唔到幻龍？ 未究進

“It is Peter Parker,” Holland said. “I can confirm that, that is Peter Parker."

“I can confirm that as of today," Holland said. "I literally had a conversation with Kevin Feige only 20 minutes ago. Maybe I’ve just done a big, old spoiler, but it’s out there now. It’s cool. I like the idea that Peter Parker has been in the universe since the beginning."

攞翻個蜘蛛仔真係任你點都都得啦 真係

未究未覺 仲想打幻龍 都唔知訓醒未

求下你拎啲體去升下啲寵先

過就實過到 不過未見過你轉夠色

大賢龍+2秒

係咪facebook睇到蛋龍時間？

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

有冇2017 PAD 新手攻略

唔好玩

麒麟

同long d個妹去旅行執龍

求其抽完拎哂啲體搵呢度啲大神carry打降臨

撚茶bbg

閃光我今晚好似打唔到暗喇叭

你一陣打唔打到
今晚我可以用mc打

Mc只係隻任人用既臭雞

你想用我打咩

而家打到幾粒既

你刀系

食屎啦屌你老母

打錯

你冇人用

有撚茶

小妹唔係比人用

桃乃木かな潮吹造假被抓到！

mc

坐咗幾耐

是咪痾尿

貼下都唔得咩

用幼管

支持屌死隻現充

法國你每次講嘢好有趣

日本電訊商NTT DOCOMO昨天（6月26日）宣佈，今年7月1日起推出外國遊客專用的預付SIM卡「Japan Welcome SIM」。遊客只需事前到專用網站申請，抵達日本後可在多個大型機場領取SIM卡，享用15天流動數據上網服務。

「Japan Welcome SIM」分三項計劃：

免費的「Plan0」能以128Kbps速度無限使用，不過遊客在領取SIM卡前需觀看足夠的廣告或回答問題；

另設收費1000日元的「Plan1000」，毋須觀看廣告直接使用；

收費1700日元的「Plan1700」則包含500MB高速數據流量，其後降速至128Kbps。

三項計劃均可透過觀看廣告、回答問題或安裝軟件，免費換取高速數據流量，遊客也可選擇付200日元購買100MB，或700日元購買500MB高速流量。

DOCOMO表示「Japan Welcome SIM」的賣點是遊客毋須手動設定APN，直接插入流動電話就能使用。遊客只要年滿20歲就可申請，SIM卡可於成田機場、羽田機場、關西機場內的JAL ABC櫃檯，和DOCOMO博多巴士總站店領取。

9月30日前申請使用，更可獲贈100MB高速通訊流量。如果9月30日前介紹朋友使用，雙方均可獲100MB高速通訊流量。 「Japan Welcome SIM」專用網站將支援中、英、泰、韓、日語，操作應該難唔到大家。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

多撚謝
個個都用緊幾十gb你俾我幾百mb

128kb

遊客唔好浪費本土資源

say to chinese tourists

幻龍1496 8027 麒麟隊長我雙重力帶一射

4009 6668

火力支援!!

上到google map就得

剛過到一次 但條友唔連打 一場一lv

竟然仲有人肯幫你打

我射喇叭雙重力王半血 其他距秒 但距用7*6光隊長

條友慘過做雞 下下過版都要靠佢

竟然開到重力

下下佢轉1c比人轉 實儲到技

我麒麟頭幾關都有出力

出盡奶力R痕?

有冇人有塵魔可以借小弟一用
青令呢d巨頭好小氣唔借野俾人用

有我實借比你 可惜無

金屬龍同第一關 加戰國龍我嘅其他都係距

寵物g

一齊抵制巨頭

yes,又小氣又串又成日bam人

抵啦之前del鳩我

你有撚塵魔咩

5星防人開局

我啱啱揾完pad
揾唔倒一隻寵叫塵魔

啱
所以大家都冇

鏖牙

算唔算有

No.3663 - 鏖魔ディアブロス
鹿金同鹿土差唔撚多姐

你班契弟咪撚做認字特警呀下
明咪得囉

3537 8362歡迎各位巴打挑戰

鏖點讀

9G

鹿撚都係差唔多啫

你咪鹿撚囉

淫魔都唔識

淫魔少佐

抵啊抵啊

GTRJ

讀G呀

笑夠未

禾整死左佢

垃圾

大家明點解無新人啦

同我試場 想試下水賢龍射唔射得死

鏖魔
(傲魔)

BTW 有冇人打下幻龍王

柒G整死人

你覺進隻野啦 覺進左100倍

係

無周瑜打

金錢關咪有

撚夠打咩 又迫害

新手留名

靜啦

夠既

周瑜 黃帝龍都未打到

都話有得打 你有無50體？

唔同

唔明

今日又gvg

得35

你有體叫我

大神幾時CARRY我

大神留名

幾多年前

你幫開？ 升咗lv滿體

你係g

大家都係公主

2879 5435
火賢龍入

過左第2場pass比我

成班臭雞
你地坐埋一堆開雞竇岩架啦

總知到你就pass

直到永遠

想打邊爐
收工行下超級市場先

幾時上我度打

快啲返去打高達好過啦
仲行超市

比巨頭無啦啦轉繼承陰左一場雙極

開名

打邊爐最緊要咩

垃圾驚不了
me準備7月去日本參加mbon全國大會

ha

點解仲要post翻我出黎，網絡欺凌呀

番工牙

要閃光神求
他日一定非池中物

你樓上
打到雷達龍開錯技仲要卷賢龍叫我點控傷

OK 我下次一次過放3隻出嚟等你揀技

巨頭轉新template都要同你報告？
等del啦

駁唔到

幾時神UP 好悶

咪係
幾時神up

一囝係咪比囡飛左

@立b

當pad係咩

醉曖轉珠

Lv10點打 冇猶格

暗埃

一囝揾倒新囡
條囡有玩pad
一囝要carry 佢

悶死左

救返生

用10蚊淘左個7000石白貓AC 唔識玩

又老屈

等限定 強先好入坑
BTW 有愛都得

神既白貓心得

白貓冇建不如唔好玩

我升爆左隻貓耳拳 好可愛

慢慢打會齊
我就不了

冇聊到喊 用外掛都覺悶

扮非未

係我飛左一仔搞成佢咁😞

狗拳嚟=.=?

都係禾既錯😢

第三者
俾人燒死啦蕩婦

5G名星會個隻

汪汪

勁唔勁架

記得蘋果糖 唔識入去白貓POST問下

我首抽 勁牙

婚前唔比扑婚後更加唔比扑

屌你老母 又提

隻明星會狗拳廢到核爆

明星會

你抽齊未

有個FRD頭先問我，佢同佢條女岩岩生左個B，但個B皮膚好黑，顴骨又高，嘴唇又厚，完全唔係黃種人。佢問條女點會咁，條女話岩岩個次佢拮完C眼再拮鮑鮑中出，所以個B黑左。咁佢問我係咪真，我又唔想呃佢，就唯有話呢D可能係叫反祖現象，D DNA突變變翻似早先原人咁。其實我係咪好衰呀。

gayus棄左未 定keep住齊

巨頭仲未過哂

齊咗 棄咗

屌佢菊花

明星會所拎 1/5
你問我答

5想再見到呢幾隻野

咁你走啦

邊撚搵咁多文黎copy

Lv9好撚難打

Hong Kong’s part-time girlfriends (and a boyfriend) tell their stories

A 16-year-old who feels compelled to sell her companionship, though not her body, to earn money, a 26-year-old who sounds like a life coach - women shrug off the stigma of being girlfriends for hire, and the frequent requests for sex

wadiu

何方妖孽

點跟呀
分身都輕取

幻龍王未呀屌你

又唔叫我

開咗咪又係冇人入
成班都大話精

YES AR

少佐 幾時重拾興趣

有無巴打得閒 幫打幻龍王 我麒麟隊長兩重力+一射 最好7*6珠 9955 4795

12345

收工先 扮緊工

冠都斷埋
點重拾呀😢

今日應該聽左>50次

收到wind馬滴已經去左最聯做body check

唔係掛 咁你都屌得落？

你條jer就斷

用埋無痕loop兩條official mv 可以順手衝埋view數

btw eyes仲好聽

幫人換血 人地就藥膏

又買左幾多箱

等緊出糧 應該各3算

買馬迪ON9
好明顯條後防問題 一冇左拜利就出事
你入唔到波 我覺得係摩狗問題
同埋要買個前鋒
我諗唔明點解要買中場

諗住買一隻g持下

痴線我地摩佬打10 0 0 我地入唔到波你地都咪洗旨意入啦

今次雙封面18款咭

繼續吹

6573 1188 得閒巴打請入

我隊波都入唔到波
有冇清幫手

你個波係我度

禾等緊鐵丁做我隊波既美欺

佢要同我打敢達

有冇得企肥金

打鑊你就有

今晚先炮製你

巧bu安

幻龍絕地獄級 有無巴打幫到？攞一石

6682 1482

救我呀

你送部ps4俾鐵丁
等佢頂你個位咪得

求火力支援
41646
咒島4-1

22989
之後麻煩開場 開門俾我

返黎未

求火力支援呀

做乜隻Game會變到打肥升野仲煩過297

@陳生

呢幾日又30加 又喇叭
都唔得閒開肥金
等佢緊急好過
一係你上炮友搵人

吓
多超金到傻喎

都係 打幻龍 成堆超金

返黎未牙

都冇火力支援

一日幾隻牙西 依家無寵食

我有巧多寵未升喎

火力支援我未

要過4-1

1-1都未打 點跟

已經放棄左雷達😵

放棄左+1 無位放😞

mp shop有阿西之日就係本大神回歸既時候

次次都話回歸 香港就回歸左啦

mp shop 有killer之日就係本小薯回歸既時候

代打killer 1粒100蚊 買10送1

有冇得平d呀

an狗使唔使加手續費？

唔洗 連埋部機俾我就得

牙鐵唔好咁多嗲
同我隻揪😂

正皮左

差一分鐘打卡放工

新火印 過左一年 得返你可以用

刷未

sd多次個template 比禾睇

有無巴打幫到幻龍絕地獄？攞石

攞石咪又係去抽銀蛋
又唔係去升寵

開

等神up 依家打一場降臨升一lv加一大半 之後再打金屬龍升周瑜 剩25體再打降臨 不過等好耐先有人幫

你推普通關攞石會唔會方便啲

入

唔夠血 已經盡推

房呢

入左 入曬

唔會囉 普通關要自己打
降臨可以俾9成人地打

已經盡力轉珠 但

你打咗強龍覺野咪多幾秒轉

咩嚟

當我好努力咁搵垃圾清喇叭 班手足日日刷喇叭😂

報到

你唔刷就唔係手足啦😂

已經停止左 就快抽蛋都無位

約炮網啲人超金秒唔又pass畀我射

嗨

已經諗好買咩餸，聽晚打邊爐先

我唔食肉oj?

我係你既小鮮肉

忍唔撚住要十卜

垃圾驚

請大家同禾一齊玩新驚

走啦

驚名呢

戦姫絶唱シンフォギアXD UNLIMITED

賭500好快就回歸pad

樓上係ON9

戰姬好似有水樹絲打

食埋飯繼續屌

yes
禾首抽就系佢

OK

食住嚟屌

Down緊

十卜清

頭先搭車訓著左

借個ac嚟課金

pm jor

不忍了
吹雞打柒寵物G先

跟上

打柒埋你

一手抱起佢

到

我愛直葉
我愛莉法 佢係我老婆
佢係我既生..命..
佢係我既我既生命 佢係我既靈魂
冇左佢 我食唔落飯
唔好同我爭!

抱起黎屌

不過係寵物G 不了

又係porcelabo
居然冇死幾日ser

點睇之前套刀劍電影

直葉出場得幾秒

二打六有幾秒咪算好

C青又岩WO

有紀就得幾秒

知吾知你將一次課金既錢拎去捐左佢會更有意義？
可以救到更多既人？？

鐵丁 少佐搵你

搵隻愛G雞黎比

門當戶對

直葉是雞

得大介宝宝值得我去幫

人地死撚左都有幾秒

你隻直葉G 生歐歐都係得幾秒

呢鑊禾撐屎雷

傳說中既破龍

hi mummy

我唔笑咋嘛
交比其他人笑

轉頭有無巴打可以幫我過埋幻龍絕地獄

不了
小妹俾人hey0

呢幾日挽左d新驚 地下城 symphogear
我立刻明典解pad咁多年都執唔去

想含

2打點

防人巧撚大力

請等等 我繽紛樂緊

跟唔到
唯有用隻17號㩒少一下

pad算係咁多舊屎之中最易入口

轉個template做17號搵ching0射算

最新個lv9個舊屎睇到我眼都盲

直接用ctw破柒佢算🙍🏼

啱啱捐咗俾山本 心靈覺得好滿足

幻龍係咪要帶兩射？我射死超金 第8關要秒距？第九關要再射？

最後個層我撳左幾分鐘

我撳完先知道可以鳩撩過

笑左

第8關隻龍王 卡珠距開個減傷就算 點知死咗

幾時加小妹

你笑點刀幾低

ok好笑喎

🐳

想同直葉一齊玩水

我係公主 你係公廁

D西水多到咁

有冇人幻龍王

咪加左囉

個晚見到撳撳撳個條片唔知想點😂

足鳩金猴

人工priority:
捐5毛比鐵丁買ps4
入逗號抽蛋
入逗號抽蛋
入逗號抽蛋

牙鐵1/7又唔john 😂

集氣

放棄JOR牙鐵

寵g禾打得

睇埋念兒先

有冇人幻龍王a side
九里虎b side都得

有無巴打幫到 最後一次 幻龍王絕地獄級？ 我麒麟隊帶一射兩重力 你最好帶一射第九關用

4436 0037

打幻龍邊關要重力

撚荼入

阿媽問我裘千仞中軟蝟甲
郭靖無 應該點答

2:20

當聽唔到番房笠個amusphere

尋晚我都係咁秒佢

Lv9至少死左700體
你問我唔答

邊到黎咁多體

有冇人打